同我日日帶口罩！！

落街得我一個帶口罩，琴晚18區手足去曬邊？平日帶口罩0風險都唔做？
一齊帶口罩帶口罩帶口罩

推

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？